烏溪沙被人救個3條7頭智商幾多

屌7出國際

發生咩事？

上蘋果la

100到啦，三個加埋

高你啦起碼
死毒撚StAy At HoMe啦

加埋唔夠一百先啱

收到風係E KIDS 黎架喎

重度弱智